我清楚你的心一切弱點

愛如願隨年轉厚
換你回贈一吻
度四季於一笑

唔知你想點

你清楚又點？
你攻擊到我嘅弱點咩
你做唔到啊傻閪

花田遇上了春暖

想保護你

但同時佢都好清楚你
比你自己更清楚你自己
我唔需要知哂你一切弱點
但係佢會知你唯一一個最大嘅弱點

睡醒已是明天
仍期待下一花季可再見